[推] 夜歸搵車返屋企 認住佢哋

呢排好多朋友玩得夜想搵車走
我推介以下幾款 好多時運載動物都方便
咁多位巴絲買車記得注意喇

極熱門Kia Cerato

福士 Caddy

Honda Stepwgn

Nissan Serena

Mazda Biante

Lexus CT200

Toyota Prius

所有異常乾淨 冇裝飾 淨色貨van

唔知巴打們有冇其他推介

不如快過政府整定個11月24日選舉宣言先

推有用po

Stepwgn同Serena真係好多人家庭車
但係Biante同Cerato就...我自問冇咁重口味

得罪講句
買biante同 cerato既人係點解會買

推

自推
成鳩日有人唔識揀 揀埋啲閪車

仲有Infiniti 十架有6架都係架喇
自己小心

[緊急呼籲］行動post 全部人幫我推

kia cerato, 抵食夾大件, 係政府大手買入做埋警車先搞到柒晒...

可能係因為睇慣政府d齋版覺得架車好柒

美領個次見到狗用埋Honda Edix, Toyota Isis 同Voxy 啲水貨車跟係隊衝鋒車尾

舊版係貨尾嚟, 新版cerato k3 型好多, 要買就買新版啦

平

原裝車車主表示無奈.... 因為屋企人唔俾改